到咗立法會集

到咗立法會集會

十點好走
睇揭幕

半個鐘之前到咗

煲底有一班人開大喇叭向住我哋喺度嘈

支地一地兩檢班人好唔專業

好多都收左工

有幾個人

因為知過硬

放工要睇波
不了

林卓廷講緊

反對割地兩檢

鄺俊宇講緊

楊岳橋講緊

陳志全講緊

范國威講緊

毛孟靜講緊

朱凱迪講緊

莫乃光

中大學生會

港大學生會

周庭